啱啱發現咗件好撚恐怖嘅事

咁話説早一兩個月我叫咗班朋友嚟我屋企燒嘢食
燒到一半嗰陣，有個朋友突然同我哋講話隔離屋2樓有條友企咗喺度望咗我哋好耐
咁我哋都啤左條友一陣，係個阿叔嚟不過睇唔到佢啲五官
佢大概望左我哋兩個鐘左右，真係就咁企咗喺度郁都唔郁
一天黑佢就唔見咗
咁我哋都冇乜為意，嗰陣覺得可能係佢太悶所以搵啲嘢望吓咁

直到琴日我同老母講電話講番起呢單野
佢嘅表情係：》》》
跟住佢再同我講話原來隔離屋2樓死過人，仲要係燒炭冚家剷嗰隻

嗰陣聽到真係心都寒埋，cls

利申，真人真事，吹水死全家

樓主下世小心

push

嗰陣你都喺度
佢遲啲會過嚟搵你

村屋？ 咁果個單位仲有冇人住緊先

下小啲RIP

創意台

而家邊個住緊個度先

我冇問

我諗唔到擺咩台

好撚恐怖

最恐怖係你同呀媽傾電話但係望到佢表情嘅變化

就係你班仆街燒嘢食燒撚到啲煙上二樓呀

佢燒炭死 你地仲燒野食
人地心諗大定都係燒炭
點解你咁開心 佢就搞成咁

可能佢都想燒野食

其實可能佢無走 係天黑你見唔到

日光日白 睇到起雞皮

我聽到嗰陣都起晒雞皮

勇d去拍門問清楚啦

陣間嚇到人哋搬走

憑自己實力望, 屌你老母

真係有人咪同佢講燒多左野食，俾兩隻雞翼人食囉

仲要睥返人轉頭

唔知擺咩台

冇人應門咁點

😦😦😦

一天黑唔係唔見咗 係走落嚟去你後邊姐

隔住電話都知道老母表情

再拍下自己屋企門，因為佢嬲到要同你一齊住

打錯咗
本身想講語氣

公仔黎姐

你老友老點你唔得?

我哋全部人都見到

好明顯係有條友喺度
不過佢五官有啲模糊
唔知係咪因為有塊玻璃喺度

難兜左D

你朋友仲慘

屌
我講真
吹水死全家

果陣未死

2/10

下世小心啲

下小

咁就慘
你老母都話隔離係倉家剷
你呢個不孝子

係咪衫之類咋
我之前都試過類似
以為對面樓露台條友做咩企係到咁耐
望真啲原來係件褸 頂帽又笠住咗
所以有埋個頭 勁似個人

咁啱你燒野食同佢燒炭connect到

樓主我唔知你講笑定點 如果係真 你好大獲
可以話係犯左大忌 唔係咁易化解到……
利申：跟師傅學過少少嘢

肯定係有條友企咗喺度
因為佢哋間屋係落地玻璃嚟
所以見到晒佢全身

吓，唔撚係啊
燒嘢食都搞到咁大鑊？

世界真係有鬼GE話
林鄭就唔會咁惡 共產黨就唔會咁惡啦

你d野食味攻到人咋,自己拎黎驚

無野既，人地望下你姐，又唔會對你點既。

其實佢哋係菲律賓人，用視像通話

呢啲故仔通常一定有人講「邊度有人呀」
如果真係人人都睇到，即係果個真係人啦

死過人又唔代表冇人住

Agger

咁佢做乜企咗喺到兩粒鐘郁都唔郁
仲要啤我哋我哋行一行
我哋都係燒嘢食姐
得罪佢咩

點解唔請我地食啊

吹水台

姐係有兩隻鬼望住你？

你又話睇唔到五官，但又睥到行一行？

因為隔離屋既死者親人知道你地係度燒炭
怨恨極深既死者都現形
睇黎你要買D鮑參翅肚送比佢地先代解到怨氣

咁佢個頭側咗去我哋嗰邊
唔係望我哋唔通條頸抽筋咩

無圖？

隔離屋本身有人住緊？

問咗老母了
佢話嗰陣應該冇人住

你自己記返果陣係咪頭頭碰著黑

搵緊替身.

即係依家間屋係吉嘅？

比較想知點解隔離屋死左人
但你呀媽知，你咩都唔知

上個月有人搬咗入嚟住
佢大撚鑊了

我長期喺外國
暑假先返一返去

佢係人間都生存唔到，但你生存到，邊個驚邊個都仲未知

陰公 樓主要死全家了

乜撚嘢叫提唔到五官

驚西咩
你又唔係黑警
要驚唔係你驚啦

望下都唔得咁撚大枝嘢，下次拎埋望遠鏡

講電話但知表情 視像？

你燒炭，你地又燒炭

請問語氣係點整

佢冇落嚟問你地洗唔洗加碳咪算俾面囉

因為隔住塊玻璃
好模糊

開心的語氣

樓主小心d
咁樣啤住你唔知會唔會搞鳩下你

因為佢哋惡過鬼

冇聽過殺氣重既人鬼都埋唔到身咩

give us a sign

點樣側身望 又望到手腳 但又無五官 又望住你 唔俾睇住你側邊啲嘢 或者樓上樓下？
究竟你望到啲咩啫 著咩衫褲先

樓主我識得你

嗱, 我都聽過你住嗰頭有人燒過炭, 不過...唔係你講嗰個單位呀...

係你自己嗰過單位呀, 燒炭嗰個咪就係你囉. 唔信,你望真d你而家燒緊乜嚟食？係無嘢食㗎, 得d炭㗎咋, 你記得返未？

記得就快d去投胎啦

去咗外國了
佢應該飛唔到咁遠

你揹住個人咁耐 唔攰咩？

個呀叔望左咁耐，鄰居都唔請人食下雞翼架

不安

反正開左火 順手燒埋d野過佢
下世小心d

係都係個個呀叔驚d

即係佢擰右個頭向下望
好似着恤衫，唔sure

此post已完

好尷尬，幽默感嘅嘢真係。。

鼻哥窿附近係咪有粒墨架

咁睇嚟樓主闖大禍
崩口人忌崩口碗

佢應該唔會明
從佢俾人啤果下就一路死跟住佢
瞬間轉移咩
去左外國就跟唔到?

想同樓主一齊燒雞翼

唔好嚇鳩me

陣間樓主on99多口
講錯野就來生再見

烏蠅哥.jpg

佢想問你借炭

冇事嘅, 唔好自己嚇自己, 下次叫佢開返燈

殺人自爆

講電話有表情

你班仆街齊人燒野食
呀叔就燒炭

相認

連登無神論，反封建反迷信，破四舊立四新

通常諗起啲鬼恐怖 就會諗起呢句野
就會覺得鬼都冇乜用

是咁的，我就住係村屋嘅二樓。
聽啲村民講話我隔黎屋地下個一戶有啲忽忽地，不過我都少理。
到早兩個月嘅有一晚，我聽到隔離屋個細路係花園好大聲自己講野自己笑。
係好奇心驅使底下我打開窗簾，望咗望隔黎，我發現個細路竟然點咗個化寶爐，用凳圍住個爐，自己一個坐咗係到，自己同自己傾偈。
最後佢好似發現咗我，笑笑口咁啤住我，我嚇到賴咗兩篤屎。

事後問返其他村民，個一戶本身住咗一家三口，依家呢個細佬當時憑空出現，話自己係個一戶嘅遠房親戚，個一家三口之後就冇再出現過。

尷尬

請人食舊炭都唔肯 小鳩器

errrrr
有少少尷尬

見到成個實體就更加唔會係鬼

係個阿叔嚟不過睇唔到佢啲五官????

你老母第三個表情係撞邪?

下次見到指住佢黎屌

焗死咗人，再扮燒碳

睇唔到五官，但係睇到表情
咩logic

幾時話睇到表情

諗返起日本奇妙物語有一集又係咁
個女主發現連續幾日有個男人企喺窗邊望住佢
點知最後發現原來係個男人喺窗邊吊頸自殺 一直冇人發現 所以一直吊住喺嗰到

叫曬個post唔信嘅連登仔上樓主屋企燒多次嘢食咪得囉

記得開直播

Racist

諗得過喎

零分重作

笑

樓豬好毒 拖埋佢落水

小玲

老子什麼鬼都不信！

夜晚住dorm乜你唔覺冇開冷氣都夠哂凍咩

同隔離講聲sorry 話下次會打邊爐

我講緊老母

攬炒派

講緊電話，但係睇到你老母表情

你冇吹水，不過如果你阿媽吹水咁會唔會死全家

硬係凝住係件衫黎
日光日白倒影射過黎

天黑就乜都睇唔到

應該係天黑收衫

夜晚影張相黎睇下等一眾巴打幫手睇睇

咪係

真係擺咗上連登, 好彩我哋嗰次冇去, 樓主下世小心啲

笑撚到仆街

8/10

又好似係

殺人唔眨眼

但係你哋都有去過

村屋通常都識樓上樓下架啦

你哋燒嘢食都唔燒衣俾人

可惜 有錄影就好

再見樓主

有咩出奇

隻鬼以為你燒嘢食會燒啲金衣衣紙香俾佢

冇是咁的
0分重作

唔好自己嚇自己啦

冇是咁的
零分重作

我由上年開始都係咁諗

邊有咁多鬼
9x9撞鬼既人都係自己嚇自己

人地都係懷念兩年前燒炭既日子姐
人地燒炭你就燒野食 咁開心唔係唔望呀嘛？

驚咩，又唔係你隊冧佢冚家

黎應門個個唔係人

咁都係81個人姐
樓豬可能係第82個

人地個塊係玻璃唔係mirror喎

你點知的
樓主走佬去外國

樓主on9 應該睇到五官時睇唔到五官 唔應該睇到五官時就睇到表情變化 你係人係鬼定有特異功能

唔好諗咁多，個阿叔保安黎，公屋燒乜鳩野食

咁你洗唔洗隔離

迷信撚

face time

樓主rip

可能入黑都企喺度望住你
不過夜媽媽黑蚊蚊你睇唔到
btw有怪莫怪

要

樓主話吹水死全家 即係佢全家會死
呢件就係呢個post最恐怖既事

Hmm...又真係幾恐怖

間屋響邊？想探險

最撚恐怖嘅事,樓主死全家

人型公仔
可能佢讀時裝設計
又可能係拎黎練功夫既公仔

點解你同你阿媽傾電話可以睇到佢表情

突破盲腸

懷疑樓豬殺咗自己全家

陣間叫你燒俾佢食

吹水死全家喎

可能望你個陣佢未死呢

睇唔到五官果下已經知瀨嘢

鬼仲驚過你

又一家人
再隔離屋又望，不停輪迴

吹唔吹水都死全家啦你今次

講故台

你入伙無拜4角架咩

樓主要係屋企4角擺盬
睇下聽朝起身有冇變黑
有就下世小心d

自己屋企隔離死咗人都要問呀媽先知

如果係咁轟動既話，點解你唔知？

200IQ

室內燒野食？

笑到仆街

死全家先啦

所以鬼國司機會掛毛魔頭像飾品嚟驅邪

On9

［急問］一間六百呎嘅唐樓最多可以𠝹幾多間劏房？

你咁仆街恥笑窮撚
緊係驚鬼啦

我幫你去間死人屋打飛機 射到四面牆都係精
到時佢就唔敢再留係到

望左成2粒鍾 一定好想黎搵你

樓主應該要驚 你都識講佢燒炭死
你地仲要bbq 仲啤人咁耐

突破洋腸

燒啲錢叫佢地安息啦

聽過個鬼故仲誇張，話燒燒下野食有隻手爐入邊伸出來搶走隻雞翼

有無問佢下期六合彩開乜？特朗普連唔連任？

睇到冚家剷唔覺意笑咗
會唔會落地獄

學術台有神秘分台

咁就放低幾支香

望唔到佢五官又見到佢望住你地燒野食

0分重作

on9